五大訴求 缺一不可

撤回逃犯條例
撤回暴動定義
釋放義士
成立獨立調本委員會(重組警隊)
雙普選

推

解散警隊 刻不容緩

區議會已完 返返初心

運動又返來

我地be water 完又回歸抗爭

唔好沉醉係勝利，我地要乘勝追擊

回歸初心

幫幫手

推下

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

請大家回歸主線